[尋犬]隻狗唔見左[元朗唐狗]

幫朋友問:

隻狗係村屋地方唔見左，佢識路返屋企但又冇返到，又驚被漁農處捉左，聽日公眾假期應該冇人聽電話，
如果真係要等到星期一先打去問，隻狗會唔會有事？
應該點做？

晶片方面，佢話上個月帶左另一隻狗去睇醫生，
醫生check 完唔見有晶片(但之前有整過晶片)，
所以佢擔心呢隻唔知有冇。

有冇人知星期日有冇得直接去狗場睇？
補返狗狗張相，如有元朗住村屋巴打麻煩留意下 ：

幫推

1

推 快啲乖乖巧地番黎啦

有無多啲相 我好似見過佢

納Dee!!!

補多幾張

唔該巴打望下係咪呢隻

元朗咁撚大咁撚多村
村屋

問左，佢話近住朗晴居後面果啲村屋

推

幫推
希望冇事啦
好可愛

唔該哂咁多位幫推嘅巴打，
今日打左幾次電話去漁農處都冇人聽

push

幾可愛喎
咁慘唔見左~
最怕係出面食錯野

搵左幾次都唔見佢，頭先搵左個幾鐘都搵唔到，
漁農處電話又冇人聽

星期日有開工架咩

幫推